[hku] 有無人知caes點計attendance

科caes得閒就cancel一堂 得閒就話practise剩係入去半個鐘 究竟course total hrs仲係唔係36

利申可能唔夠